黃碌撚：D後生都唔覺得自己係中國人，拜咩山？

六四一定關香港人事，它給香港人的啟示是我們現在面對的是一個暴政 ， 而屠城責任一定要追究及清算。

維園的燭光有一定的意義，咁多年來悼念六四對泛民又有什麼意義？ 台上大部份都是立法會議員了。

有部分青年都唔認自己係中國人，咁嗰啲學生就唔係佢阿媽佢阿嫲呀Ma ，拜乜呢 ？ 佢去唔去掉念六四同佢分唔分到是非黑白係兩件事， 唔通佢唔去掉念就等於認為屠城係岩架Ma，佢地夠可以因為掉念六四萌生港獨之念架，有乜問題？

你班泛民支聯會冚爸冷都冇邏輯！

泛民邏輯

唔去六四晚會=支持中共屠城

你估啲後生想拜山咩
對佢地來講，留係屋企打機唔好?

咪係,一年拜2次,你都咪話唔煩

阿嫲就真心想拜既
幾年前死左,佢生前對我好好
太公個d我識你老鼠咩

你認係支那人你係咪唔放聖誕假呀ON9 兩者根本冇關係

拜山要正日先俾人推去拜都唔方係孝子賢孫啦

又登起個老屎忽款 仲嬲緊輸左比油b

仲要扮晒正義屌泛民，明明自己之前屌得油雞最甘

外國人都會去掃墓，關中國咩事